走狗係麥水？

這隻走狗係麥水？